聽日一齊包圍立會!

聽日建制一定會拎住份所謂既外間法律意見聯夾硬比李慧琼行使主席權力

就連林鄭都放哂風比我地知聽日一定有大獲野!!!

如果一份外間法律意見就可以扭曲議事規則, 聽日一失守, 立會比佢地控制埋, 唔好講國歌法會過, 遲下23條, 辱警法都輕鬆咁過....

所以聽日一定要去撐立法會!!

你邊位

冷靜少少先

乜出黎抗爭要開自己朵既咩

我怕過左聽日大家都冷靜唔到

推

[全世界同我入嚟]立場姐姐極清楚立會事件解釋片

7月1個班你地就捉鬼，而家進攻功能組別既同時又包圍，立法會，你想點撚樣

咪過哂佢之後一齊食草囉

次次有惡法我地就要用幾百個手足既前途去擋一次？

兩點半先重要

Push